覺5覺青叔真係好撚臭

特別係唔辣個d

睇咗做覺5覺青頭真係好撚臭

你心邪.

你個身就臭😂

甘你米好臭囉🙈

青叔臭咪叫佢沖多啲涼囉